一句講哂，1124投唔投票？

投：
不了：

推

點會可能唔投，都冇成本嘅，點解唔做

未瞓醒？

On9 拉

射落海都唔益人血饅頭

投完再對付黑警

唔投 百害無一利

老虎蟹都投

好撚煩 膠post 樓主呀媽係咪女人？

投果D正ON9
我話你知, 政府今次用咩手段都會令到建制贏
你地投到投票率創新高
然後比建制贏, 佢就可以反咬話民意係佢地果邊
基本上睇19 LIHKG 班5毛都嗌人投票都知咩事
完撚晒區選, 政府就大條道理入POLY清場
歡迎過幾日BIN 鳩我屍

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

邊一方贏我真唔覺有乜用，但都會投
正苦幾撚狗係人都知，有咩做唔出

反而諗緊星期一開始 - 香城首都爭奪戰

1124齊投票 光復香港時代革命！區議會選舉集中討論區

入到？？我推完係版面睇唔到

全世界睇撚住投票結果，仆街保皇黨大眾數嘅話帶出個意識就係香港人甘心做中共嘅bitch。你唔投或投白票？You are China’s bitch

如果投票係on9 唔投連on9都不如

入到

點解會唔投